一人一個打狗方略

同班狗打一定要快，拉鋸太耐等到班狗佈防好可以夾擊自己。拖得耐又會令班細膽嘅越嚟越驚，而且人手分散得太長，前後人手唔夠，傳遞消息又唔方便。倒不如一鼓作氣一齊衝擊班狗一,兩次，打唔到就散。我地以人數取勝，又可以慢慢壯大之前比較怯嘅人嘅膽，成千幾人一齊衝，仲點會驚。